點解ig開親做assignment post嘅都係用macbook?_?

有無發覺ig開post或者story 話衝緊assignment/上緊堂/趕緊工，再加杯starbuck係格黎嘅9成9都係影住部macbook

係咪用win機既都係毒唔會用ig
定用親macbook既都係有生活品味，先會咁寫意人生

大家睇ig係咪都係咁情況?

利申:眼見所有臭雞中同都係用macbook

有錢咪用法拉利

真正做assignment的 係唔會去starfucks做

你窮就窮啦,冇錢買mac機屈人係雞

波台狗都真係on9過人 以為自己好風趣

利申用開5位數字價位
原來你都係macbk starfuck ig玩家

我又唔覺得apple機特別貴其他牌子差唔多spec既機都唔一定比mac平

無人有朋友

我淨係mac機用家啫

屌，佢地呢D都係想話俾人知佢地好努力甘狗衝assignment。邊個話用win機就係毒？阿妹我日日都好enjoy甘拎住部win機番學用wo。

甘你老母

冇人話用win機係毒
但係我剩係知道你係垃撚圾5P狗囉